【有片】公民抗命是不夠 只有光復香港 流亡義士才能回到香港

要靠香港軍師細良帶領